屌，唔小心like左舊同學啲舊相

冇野做睇返舊時啲中學同學ig，唔小心like左落去
仲要收到佢follow request
好撚老尷

我都試過 唔小心like左勁底嘅相 仲要係人地同ex嘅合照

中出即飛

嗰個人以前曖昧過，最後揀左第二個
冇乜用ig，唔知unlike返都會比人知

手多多

like左電話就會收到通知

八掛嘅後果

如果佢lock左screen 個通知係唔會消失架好似
又或者佢咁用緊電話又較左like相有通知 你unlike都冇用

根本就開黎想丁人

依家俾人G道左

我都唔小心like咗

圖呢鹵味

開左個ig比人睇 已經叫左佢小心啲 點知一拎到手佢就慣左咁㩒兩下

打蛇亂棍上中出佢老尾啦

我係絲呀屌鳩你地
依加心入面呃緊自己唔係我like架，係好似樓上咁借左比人咋

唔好睇得自己咁重要

諗住sd佢張相比另一個fd,點知直接sd咗比本人，好彩未打字，因為係想笑鳩佢

根本冇咩所謂，係人地眼中只不過一個notification，諗一大堆on9野有咩分別